25 歲手足感染武肺

第167號個案：25歲男子，為空中服務員，過往健康良好，居於牛池灣街彩輝邨彩華樓。病人沒有出現病徵，由於國泰航空通知他曾當值的航班有確診病人，病人於3月16日往東九龍普通科門診診所求診，其深喉唾液樣本周二證實呈陽性反應，將會安排入住聯合醫院接受治療，情況穩定。男子3月5日在香港往波士頓的國泰航空CX812商務艙執勤，逗留波士頓數天。其後於從波士頓往香港的國泰航空CX811商務艙再執勤及在3月10日抵港，在機上曾服務第147及148號個案，居於山頂的夫婦。患者同住的父母沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

手足

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

手足？

邊撚到手 邊撚到足

後生就手足？

國泰前線，仲要得 25 歲，一定係深黃 ....

手足口病果隻手足？

空少大撚把藍啦

掛住屌女根本唔會理政治

你擺明就係五毛狗，黑警，籃屍

仲留得係國泰既都係25仔女就有

on99

25 歲唔係手足唔通係藍絲？

有無見過藍絲係 25 歲或以下 ????

五毛狗開POST

拉

好似之前先有單空少空姐隔離期間周圍去

block咗你啦一早

手你老母足

示威前線都大把全黑後生睇落好黃

下次原來便衣黎捉鳩住你

多謝

大家係咪忘記國泰前線罷飛單野 ....

有
我真係有見過

亂鳩咁UP
手足 ？屌你老母五毛狗

學堂出嚟班新狗大把25以下啦on9

和你shop 大撚把狗好後生好似手足

下秒咪又係捉鳩住你

有手有足就叫人手足?

大把藍絲後生仔

下....

大撚把

人地國泰前線呀，拎人地同狗比 ....

25歲就手足
國泰不了

空少屌女？
你都幾...

屌 咁黑警夠有後生啦

國泰前線好多黃

GAYYYYYYYY

樓主on9

唔好咁天真啦 唔係後生就手足㗎

屌人國泰我覺得唔fair 我地又有幾多自己公司100%黃？自己心照

後生只係大機率係手足，冇100%肯定，樓主唔好以貌取人，正如老人家都有手足一樣，不過比較少咁解

膠post黎？

國泰前線又點？

仲要pin埋

乜柒都手足手足
成日乜事都要比手足呢個term 綁撚住
只會愈黎愈反感
唔好再情感勒索

樓主引戰得好on9

膠post
我知道大把90/00 後都係淺藍深藍

分分鐘打鳩手足果d綠衫狗就係25歲樓下

On9樓豬

擺明標題撚

假定手足

其實連登呢幾個月以黎嘅現象：一有事，首先要 check 事主係咪黃絲，係就祝福，否則狂賀 ....

希望好快康復

手足來 已fc

膠post

thanks .... 手足需要多啲祝福 ....

笑

咁就係手足 笑L死人

都大把前線俾同事篤灰啦

cls???

痴撚線
乜撚嘢邏輯嚟

淨係 25 歲都 9 成係手足啦 ....

真係好多後生港豬，甚至淺藍

手你老母

係...

國泰黃? 25 歲就手足?
大把後生藍過田北俊

拉

ok
咁之前班篤灰藍屍點計

依加空姐空少都應該有戴口罩手套,點解仲會中招

咁都熱門

其實唔好以為個數少
無錯後生黃既人佔多數，但亦都有一定數量既係藍

有咩問題

運動初期已經話要fact check
到依家應該進化埋check事主黃藍
點解又退步左 無晒意識

講咗好撚耐 樣同年齡係分唔到佢藍定黃

點會冇見過

做得空中服務行業就抵死啦
成班飲飲食食打卡chill 既廢人

其實d空姐空少條命咁賤既咩？

講明有確診客仲要返工？

乜柒都係手足
遲啲連隻狗有肺炎都係手足

態度正確 有咩問題。。。

唔罷工既後果 自己承受

樓主呢半年係咪訓撚左。。。

基本啦，新來咖？

原來曲線

深黃就唔𠃊做國泰啦！

唔係點呀

睇到個病人背景同佢既工作，就諗起識得有啲窮閪公屋妹中同做左空姐，日撚日影自己坐係個商務艙頭等艙到扮富貴

係又點 你on9?

唔好搞咁多嘢就係手足

有見過. 講完.

唔好理膠post啦 又玩爛手足呢個term

唔係咁樣你想我點？
你自己個標題咪又係咁用
呢度又話呢個現象點點點
你究竟知唔知自己做緊咩

柒婆都一定係深黃

呢個邏輯成日響連登出現wor

有

樓主呢條友成日講埋啲似是而非嘅野扮手足

on9 po